一人一PO全民三罷

大家一齊開PO 全民三罷 互相推上熱門

全民三罷

你班仆街自私就自私啦 要你罷唔罷 捐錢行行企企當正自己出好多力 一個tg飛埋黎 或者只聞狗聲跑得快過保特 咁樣去爭取野 含撚啦 從來所有事都係做左先 準備好就遲啦 你睇下今日 邊忽似準備好 咪又係見步行步打出黎 唔好比借口自己啦 你班自私西